Para ejecutar el servidor utilizar el comando:
node index.js

Las rutas para acceder a las funcionalidades son:
- Para obtener el top 10 de artistas sobre una lista de 50 artistas
http://localhost:9100/top_artist

- Para obtener el top 10 de canciones sobre una lista de 50 canciones del artista numero uno
http://localhost:9100/top_track_for_artist_number_one

- Para obtener el perfil de un artistas con sus 10 canciones
http://localhost:9100/perfil_artist_number_one

- Colección postman para probar endpoints:
https://www.getpostman.com/collections/305fa7a03ab16f4f71ca